投降啦, 投降啦

聽日仲想唔想放假?